book左賓館，想退房

呢幾日有事做，離屋企遠
貪平book左間賓館，好嘈訓唔著
想聽朝退房，有無得退返跟住幾日既錢

冇

請尊重下合約精神

咁有無得中六合彩頭獎
唔係窮都唔使中伏

無預過佢間房咁高質喎。。。

你出世前就冇諗過香港政府咁過質啦！你右出世

Sorry. 我只是想講你冇事有做資料搜集，出事後唔好怪人，去得賓館你expect 人地俾4季你咩！

大陸先有賓館。

我係港島

幾錢晚?

無睇過國產零零柒？